(召喚報驚撚) 金融才俊公然喺fb po成袋草 推上報

金融才俊心口一個勇

推

外國？

唔似外國

唔洗報警啦，佢加拿大撚嚟。識佢，賣倫敦金既，成日post 佢自己用入幾多百萬嗰啲，最近仲升職做亞太區副總裁

垃圾女人 食沙律扮健康

Vancouver

上面果張 香港

屋企有個隻碗

你自己唔報？

收嗲啦屌你老母新會員

5p仔？

成堆入哂嚟

Up

推一推

連登班道友最撐大麻

上面咪Hong Kong

佢老豆係當差既，仲要係大蛇嚟。當年佢中四嗰陣俾學校發現同足球隊一齊吸毒。之後留左一年班，開學冇耐就俾屋企人送左去加拿大。

借人ac 勿相認

你又知係草

全部金融狗都係仆街黎

金融狗死全家

新警察故事？😂

有幾撚大蛇指揮官都唔係

警犬仔女做金融才俊 成家都好撚有出色
今次推上報 等佢老豆保佢唔撚到 再搞到佢老豆無長糧咬

隊草有幾撚閒 報你老母咩

金融狗？ 祝你死全家

隊草係外國係好閒 香港唔係呀on9仔
死全家啦屌你老母臭閪

咁依個金融狗係喺香港啦啩

你老母咪就係俾道友強姦生咗你個咁嘅戇鳩出黎囉 又真係有幾閒既

條傻鳩仲有無買潮野阿

佢份人係串啲，不過對朋友好好，不過自從佢去左賣倫敦金之後，佢身邊啲朋友一個個同佢反左面

對朋友好又反面，咁佢又真係好慘既

金融狗就金融狗啦
賣倫敦金

呃錢仲想包裝自己？

唔好俾佢停

呢到到底有幾多小學雞新會員？
人地提圖中非香港
成班友就起鋼屌人 話人係金融狗
其實係外國 好多地方有大麻係唔犯法

同埋要報警既咪自己報囉

唔包裝下點搵錢買潮野

路過輕推

留名 推上報

呃錢

得啦道友
死咗全家先講嘢啦

push

5p仔扮舊巴打？
睇真先出聲啦

無錯 外國唔犯法 但係香港犯法
你睇清楚佢第一張圖寫撚住香港啦7頭
新會員話人新會員

定你都係香港隊草呀屌你老母？

咁惡做咩
依家話佢係賣倫敦金係讚佢咩

Lf2

9成係隊草隊撚傻咗啦條撚樣

係咪搞錯左啲咩

就算全世界合法 依家香港係犯法 就係犯法 5p狗好似唔撚明 仲要扮舊巴打

叫個5p狗唔好衝出黎柒先

唔好意思 激動左d

金融狗死全家

屌

手英文真係可以去拎文學獎

錯撚到

其實真係唔明 食你就食啦 po上fb做乜
噢係喎 唔po上fb扮型又食黎做乜

人地加拿大人
月入百萬
你敢笑佢英文差？

一人一正皮 推撚佢上報

金融狗咩都要po一餐
唔係點呃真人入行

連登高登都係咁多5p狗 無腦衝出嚟柒

佢食女都好撚出名

冇腦港女見到錢咪濕曬

點出名 lm學嘢

痴線 而家連隊草都話要報警
遲啲可能連食必利痛都要報警
而家啲人無事搵事黎做

隊草唔報警 咁隊你老母個閪先報？

比人打過好多獲啦

有noise咪係新聞啦

咁佢唔撚tag 香港咪無事囉 咁攬佢 你又係隊草隊到傻撚咗？

成班垃圾話食大麻係道友有冇做過research呀？
成班咁撚後生就變廢老，仲成日屌9老人家，屌你睇下自己未一撚樣

就算報警我都幾撚肯定警察唔會理，佢地理都理左d真毒品先啦，除左種，係外國你報警我好肯定你比警察屌返轉頭

是撚但啦，洗閪理呢啲傻鳩咩

佢去加拿大先定去燈塔先
利申 唔識佢 淨知佢中學好出名

佢好出名定佢中學

佢踢波好勁，嗰時中學有個帶隊阿sir好賞識佢，係佢出左事之後安排左佢去燈塔，之後先去加拿大

屌那星佢踢波好勁

Both

Cheng hei sing ho ball

你食少d化學嘢啦，美國政府都講咗大麻可以有效抑制癌細胞生長啦

聽聞佢醉駕撞街燈俾人停牌兩年 破壞公物既撚樣

做得倫敦金唔死都冇用啦
偷呃拐騙

唔知咩strain呢 咁大袋

唔好推啊

係時候ROLL返JOINT 先

咁同佢出事嗰堆人最後點
第一次聽佢個名我諗已經7年前
時間過得真係快

On9樓主係度唔好污名化大麻

你似新會員多喎

無人污名大麻 係佢犯法
重點亦係佢犯法
我無話過對草點 唔該睇清楚

點解你自己唔報？淨係識叫人報報報，推上報，你要夠料夠juicy 先得架 年中都大把人索K吸毒啦，下下都要上報我想問份報紙要幾大份？你自己對人有私怨就擺上連登，你見多d世面先啦細佬 仲笑人新會員

好多道友入左黎

笑撚咗 放上嚟就係一齊爆佢大獲 下下要借刀私怨？ 佢有犯法嘢做個個都話關我撚事年中大把人做 咁個個一齊殺人放火bbq結局最撚好？ 起碼一直以嚟高登就係咁 訓醒未

最大既道友咪你 日日單單打打 講野全部都係滑坡謬誤 法西斯狗扮哲儒 屌你老味

其實香港好多人隊草 佢衰on9 post 出黎姐

屌，隊茶葉姐

隊草無問題 條撚樣係多襯家

認真
好似幾chill

OK我出返去bye

咁你快撚d報啦屌你老母，鍵盤戰士

自己睇d唔睇d, 我話你呢d料平平無奇上唔到報，你就解讀做關我撚事大把人做，閱讀拎F？下下段章取義，連登d低質會員真係多

無人無noise咪無人理囉明未呀屌你老母

自己咪一鳩樣一入嚟當人私怨話人借刀 咪撚出醜啦傻閪

報警都要noise? 多謝你嘅分享 小學雞番5p啦

想問下上面兩位係咁話人5p狗新會員嗰兩位仁兄上左幾耐高登/連登

想見識下

推上報要noise呀柒頭 理解拎u呀？ 5p狗

留名

好喇 個post推左5頁 樓主仲未夠膽報警

屌chs都咁多護主犬

2個傻生學下點roll joint先衝出黎扮型啦，捲到咁撚衰相仲以為自己好撚型

隊草無傷大雅
但我想金融狗仆街

做得倫敦金都唔方係好人啦 偷呃拐騙 因住收尾果幾年啊

唔知呢度道友多定隊友多

d人成日影自己堆草 真係唔覺得型

Xx聲

Dls

我叫你快d報警，你就話要推上報，真係唔知邊個閱讀拎u

你由一開頭話我想報驚唔係想推上報已經有理解錯 咁係邊個問題？ 指你講錯係我理解有問題

屌 連登好多低汁新會員
好心係高登做多幾年CD-ROM 先啦

鄭希x

由以前高登到依家 有幾多真係報驚？ 有撚把都係集中巴打力量推佢上報 令佢深潛 出嚟解釋 睇到上面真係笑撚咗

Cheng Hei Sing ho ball
利伸：同中學

護主犬ho ball
佢依家當推廣倫敦金

我反而想要隻腳主人既圖

不如起曬d金融狗出黎

d草係用你老母老豆按樓按車嘅錢黎買，寸撚到
祝佢早日死全家

擺明條友自編自導
D咁既垃圾倫敦金傻閪會叫金融才俊
咪撚搞笑喇廢物

笑9佢都聽唔出 發生乜撚嘢事 又一個年資不足cdrom衝出嚟

你最撚醒
串多幾個人抬高自己幾多呀小朋友
邊個搞到而到底質呀
個個post就係你e到垃圾
搞到個個都係到罵交

多倫多撚表示未合法

自己衝入嚟柒 仲要顯示自己cdrom年資不足
話你一句就屌我個個屌 仲要大量錯字 早d訓 聽朝早d返學啊小朋友

倫敦金狗攞人錢對草

你真係可憐
係喇 你最老資歷
你一出世就係高登仔
同啲老屎忽講野有乜分別

又嚟啦 你乜9都唔知柒咗 話你柒咗唔好再柒 就屌人話個個屌 再講多句就話人老屎忽

我幾時有咁講過 屌你走啦
不停話人犯法但唔敢報警，以為可以網絡公審人，你咩皮呀細佬 仲話高登好少真報警，從來高登仔行動力最強，寫信貼街招都會做，何況上網報個警？仲夠膽話人新會員，笑撚死人

d新會然好撚煩

走啦

呢句好中

你屋企果隻有無大脾跟埋？

d人真係好傻仔

人地唔撚驚呀on9仔，你連人地係邊到隊都唔撚知，夠料先出黎襯啦柒頭皮